陳詠謙：無人敢改我啲嘢

仆街啦你

太爛改都嘥氣